(水務處亂咁黎) 疫情期間無抄錶 全港市民要比貴一至兩倍水費捱貴水

因為水費係用得越多就去下一個級別會每立方相差可以貴成倍
水務處因為疫情期間唔派人抄錶 好多人都係估算計小左
到近一個月抄返錶 新黎張水費單就出現問題

因為之前估算張單計小左既
水務處今期抄返錶入哂你數
所以今期單 全港好多人都爆錶話你用到第4級用量
要比一至兩倍水費錢

好多區區議員已經做緊野 特別係建制當選舉工程拉票咁濟 反而泛民議員重棟係到咩都唔做

唔同區議員既跟進

支共：你唔鍾意可以自己收集雨水，自己上山拎水

港共 : 質疑政府工作, 涉嫌違反國安法

點解唔整智能水錶?

唔係有遙距讀錶架咩？

好多樓重係去大堂抄錶

水務署明知用得越多越貴
唔抄錶照出水費單
真係唔話佢低能都唔得！

hK No IT

貴左3倍

依d post就推唔撚起
連登班細路食既住既都屋企比唔撚理？

姐係點攪
未收到今期單

中電都無抄錶，今期抄返
不過人地voild左上兩期單再重新同你計過

中電係咪嘉道理 英國入黎喎

最大穫撞正疫情
你上期唔上門計小左 剩係估同上年一樣用到第2級
結果多左既數推哂落今期谷到第4級收兩倍水費
正路應該兩期加埋減2期既基本括免再除2先係
咁可能到時兩期都係第3級收費或重係第2級收費
條數係差好撚遠

離譜到咁

貴到仆街，屌佢老母

內部消息 水務處都知出事
加派左人手星期六日返去開OT計數

斷鳩估

兩個月一次真係仆街嚟

Pushhhhh

搬左屋
上手係四人家庭但我一個人住
佢照計我四人家庭錢
打去個電話無人聽
我仲以為得我咁
唔知水務署點計返條數啦

真係貴左好撚多

政府同保皇狗夾埋做大龍鳳
再搵你隻保皇狗打手上來唱好

由本身幾百變千幾

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

智能水錶係港共用就不了

安左係燈柱

OT番去撳手機咋

水務署d高層真係傻嫁啵，唔係扮。

你係譚文豪？支持政府用科技監控市民？

真係收多之後會扣番

你明唔撚明 水費係分你一期1至4級用量收費
上期全港水費因為疫情唔去抄錶
水務處係拿返上年同期估算計小左
(因為上期同今期都肯定會因為疫情用多)
佢就將上期計小左既隊哂落你今期單
一野對爆你用量上限去到第4級用量 要收雙倍水費

明明可能你2個月都係等級2用量或等級3用量
你無用爆上期d等級2上限 佢就一野隊爆你今期去到等級4收雙倍水費

頂唔怪之得咁貴

me too

話公務員好多緊守岡位無wfh 無政府你水都無得用啊 個班撚樣死撚晒去邊

幫手推

班公務員真係食屎

咁佢係會嚟抄返錶定點 利申冇留意開

上星期睇到9百幾水費 都知佢on99

樓下議員算跟得快

Push

d公務員好似老奉唔洗做，咩叫疫情唔抄錶？大把工種仲危險過你係咪可以唔洗do?垃撚圾

水錶係水錶房又唔洗入屋
危咩檢
水務署班人弱撚智

me too
我都係新搬都係咁諗
我仲諗緊就算我清潔打掃邊度用咁多水
以為得我一個係咁

立法之後仲有人講政府？
沒有政府我地連水都無得飲

支持zf
反對果啲都犯法了

推，老母差啲交咗錢，問樓下區議員先

見啲人話可以唔使交水費住，但之前打電話問佢嘅時候佢又話叫我照交咗先

Cls 條數亂鳩咁嚟

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

推

搶錢

屌我仲係二級咩事

日日開ot

抄錶裝錶cut錶嗰班好多都係就退休嘅深藍呀叔，你估佢哋ot真係會抄錶？每日工作時間吃喝玩樂就基本啦
佢哋其實好恨ot ，反正唔洗做，每個星期食番幾十隻鐘，不如幾爽

水錶最多未抄到用水量 監控到啲咩？

有得scan qr code報番
個日老豆收到單見個數大左都即刻叫我報番
好簡單 scan完打番個數字就得

呀屌記錯係煤氣
水務署唔知有無呢啲安排呢

老母已經交咗錢

呢個唔太驚。水務署不嬲收少唔會收多。
就算你唔交水費都冇咁易拆你錶

啱，水錶好多都裝喺天台/水錶房/屋外
就算智能水錶都唔會有鏡頭
不過香港暫時好少智能水錶姐，政府唔大力推無計

國安：（隆隆隆～）抄水錶啊！！

閱讀理解拎E？

班素人完全唔識呢啲
有廢老票都唔去拉 屌

交左
俾平時多50%

我都奇怪點解忽然要交水費明明幾年都無交過

交左錢可以點做

燈柱最多未自動開燈閂燈 監控到啲咩？

試過爆糞渠水沉抄唔到

計我近一年最高用量黎交

你弱智？智能燈柱好多功能，又有cctv
你以為得開燈？
弱智周圍同人講

反諷都唔明就咪撚串嘴啦傻鳩

貴咗幾倍屌。。。

計數果班唔撚係呢班老野

答我啦 邊個先係嚴重弱智

好多水錶位無電

有內置電池唔洗拉線嘅

要定期換

收集雨水好似係犯法

貴撚左3倍

啱啱打咗上去佢哋CS屌，然後嗌我星期一至五再打

電池可用十幾年，外國好多地方用緊，非支那野 tim

人哋好明顯串鳩你將智能燈柱同智能水錶放埋一齊講啦 弱智
智能水錶擺水錶房 點撚樣監控啊 傻鳩

上網check返
平時都係5xx
4月張單71x
唔知有無收貴

傻鳩咪覺得整智能水錶就淨係擺個水錶係水錶房囉 唔洗其他配套嫁？電動車剩係整架車 唔洗整差電站啦 射完人造衛星上太空 唔洗ground infrastructure既 依家既政府仲要點會唔會打蛇隨棍上？

已經唔同你講tech sense 就係你d傻鳩連common sense 都冇 柒左就話人地走得太前 睇死你都係叫政府防疫 港共整個限聚令就係度屌政府 天真到咁係咪弱智？

弱智唔緊要 仲要傲慢無知先戇鳩

好快要加返條尋釁滋事罪。

全個部門冇人睇到個問題，照出單，勁！

其實水記一早已經喺新落成住宅推行緊用智能水錶架喇

咁點樣監控？請講解下

回佢「知道你多水啦，日日水災」

水務署發達囉今次

無交過水費？

水費冇啦啦貴撚咗 屋企人仲屌話用水多咗 先咁貴

我屌你老母啦 水務處

水務處係一個愈高級個腦愈退化得利害嘅地方

可以知你幾時沖涼

膠層落膠指令照用估數出街，下面D人一早都預想到一定出大事，都唔知邊個咁天才諗埋呢D屎橋
搞到日日俾人問候
利申 要OT

早幾年嗰個林天星 鉛水事件係佢任內發生囉

收集雨水都犯法?
老鳳想睇吓相關條文

咁郵差夠要去大堂派信啦
又唔見話驚疫情唔去
懶就懶啦

咩例？

每日平均用水846

依家點？揾區議員？投訴？

用水量唔係問題 錢先係問題

好多素人同泛民議員重發緊夢
我同我果區個泛民區議員講 佢重話係咪我用多左

仲未有水費單

其實用咁少電，用返水力發電都得啦

唔怪得今期貴左廿蚊

國安法，顛覆國家政權

交左啦喎

痴撚線 唔怪得我收個釣double左啦

咁膠？

政府收你貴水 之後派返自己人出黎反對 當做左野

水務處好多工程都同安樂工程有勾結（鄭若華老公）
朋友入面做佢話夠膽死用2年起棟新技術設施
然後用左幾個月9up個理由就荒廢左佢
同強國起一堆水霸貪污完全無分別

我想講無抄一季e一季，係因為夏天同冬天用水量係兩回事，你係米村屋有山水用？如果係上樓的，就應該係以前出街多，已加因為疫情，所以用多左水。

屌你 含世界都知上期同今期疫情一定會用得多個上年同期
佢上期唔撚抄 個估算見唔見到幾低呀
樓上都有人貼左張圖出黎呀

佢上期估算計小左 連第2級用量都未計爆呀
計小左既數塞哂落今期塞爆第4級用量要收雙倍收費

可能本身2個月都係第3級收費 張單差好撚遠

成班都唔撚柒理
反而民建聯擺哂街站話填表幫佢地同水務處查

快啲屌屌自己果區區議員啦
咪俾人搶分

電都係

唔撚屌得？

今期係貴左成倍
我呢區嘅區議員係民主黨
上個月月尾已經做緊野幫區民登記
但係見其他區嘅素人區議員好似無出聲
呢啲真係要跟跟

1823投訴，唔受理封埋申訴署

成班都垃圾黎
我facebook pm我果區既素人議員已讀不回
係街見到個擺初選街站既同佢講 佢重一舊雲咁話有咁既事？
之後聽完繼續叫咪初選投票

燈油火蠟呢d野好多新議員都唔識 不過算 講多幾句比人話鬥黃

我開左個新post屌班素人同泛民議員唔班民生野比民建聯攪選舉工程
d連登仔已經衝入黎又話我分化同負評

我開左個新post屌班素人同泛民議員唔理民生野比民建聯攪選舉工程
d連登仔已經衝入黎又話我分化同負評

諗下諗下都要小心抄水錶d人

一開門有狗

水錶係大堂或錶房 唔會入你屋

。。。大佬啊，民生野都唔做？我睇下我個區先

泛民掛住D選票得啦，民生野唔理都有大把泛登仔送票埋去

居民票無撚哂呢 真係以為全世界圍住連登轉

無票咪打下稻草人囉，驚閪咩

中電電費就無抄果幾期至到最新有抄果期打返均黎重新計
水費無呢種計法？

水費無 上期鳩估計撚小左既
塞哂落今期單 逼爆你用量去到用量等級4 收雙倍水費

咁撚on9
水務署會計部炒9得啦

其實電費都係
屌佢老母！

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

無知一問
水費唔同區唔同時間出？
荃灣人 今日都未收到水費單

應該大量人投訴所以停左唔出住？
內部消息話好多人要返去ot計數

佢地唔洗交水費架？點解可以咁弱智

剩係連登仔同泛民都掛撚住初選唔理啦

連登個個月入5萬
點會理呢幾百蚊水費

應該停左寄信改緊

叫班議員跟都比人屌分化, 攻擊議員唔做野

推 痴線離撚哂譜

痴線
水費逐級上

水記真係無腦

有腦都知個個唔出街水緊係會用多咗, 佢估一定估少好多, 膠層真係膠

點撚止幾百 好多人交開幾百變千幾二千

傻啦，我成日開門比人抄水錶

Sor記錯煤氣錶

禮義廉又借d意收個人資料
d素人唔中意蛇齋餅粽都唔係第一日嘅事

點解好似無咩人理，我都想知可以點，打電話上去屌定係揾區議員，全港都咁食好多錢喎大佬

班素人係連民生野幫居民跟進水費暴漲倍幾兩倍都唔攪
反而落選既民建聯同工聯會大鑼大鼓幫人架
重掛哂野話成功爭取暫時唔洗交費
水記會將投訴個案再作調整
任得建制派係自己地頭攪選舉工程 自己剩係掛選叫咪初選

連登仔成班毛都未出齊 食既住既 水電煤全部屋企人比
佢地都唔知收多左有閪人理 反而baby condom負責交費班八婆師奶重大反應

你睇下出面全部都係美帝同初選圍爐post
開post屌班素人同泛民議員唔做民生野比位建制派入
重要比連登仔屌分化同負評

咁會加重醫療體系負擔的

要拉電，好大工程

東江水

我去咗，都係要我打電話問咩情況，都係mark底資料，垃圾水務署線路繁忙，打又唔通

好心直接VOID 左佢啦

打咗電話，佢話重新計過，2個星期左右比張新單

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

中電都係將2期加埋一齊計, 咁但係首400度電費係平啲, 即係都係蝕左比佢

幾年前 有中學生發明左用水喉入面流動嘅水提供電力，唔洗拉電線，水務署都有講過，唔知點解之後無左件事

我無見過個設計，不過我估計成本效益好低

個垃圾電話按一堆制仲要輸入個編號之後話無人聽
仲要用錄音黎講低咩事

有幾低
煤氣新樓都用曬智能錶，一樣唔洗插電

新起d樓好似係用智能錶(有錯請更正)

我新樓，煤氣都係智能錶，反而電仲係舊錶
水我估應該都係智能，因為我見有1月同5月都有炒到錶

政府養埋班廢物

佢講緊水流發電嘅meter

唔使
我打咗4次，你打通，直接120，入號碼，佢話線路煩忙，你㩒9出返去，再直接㩒20，Loop到佢聽

點解我打嗰陣佢叫我照交咗先

唔怪L得畀多幾倍，正PK

水務處員工處理今次事件內部通告

電費個級別有加倍，兩期變咗首800度電

即係打電話去嗰啲用戶就會幫你重新計過？

其實水費係幾耐交一次
上年到而家淨係收過一次水費單

唔會係要人手計掛

唔夠12立方米用水量唔洗交 亦都唔會收到水費單

舊樓唔會無端端換

正常係人手計+改

如果要改program計，一年後先會計到

係啊，我打過去話用高咗，佢即刻話估算計多/少問題，幫你再計過

係，打電話比客服，佢話叫同事再幫我計過

1月底到4月底果段時間先係冇抄錶，果段時間係home office時間

按左10分鐘都無人聽

[member]我錄音講咗睇吓佢今日內會唔會覆返我唔係我今晚再打 [/member]

Tui

隔離上午開左個post直屌本土素人同泛民好似有效果 終於有泛民班撚樣睇到
尹兆堅尋日下午終於肯開記者會屌水務處

平時交一百。我5月交撚多左成千，仲要轉咗名，搬埋，喺咪追返既機會渺茫

最新消息 水務處職員已經自動波
你打上去講話張單貴左好多 佢自動會話唔洗交會出過張新

打2824 5000
禁1 再禁2 再禁0 之後入用戶編號
話線路繁忙就禁9出返去再禁1再禁2 loop到有人聽為止

老母已經交左
照打上去?

唔知

藍絲：唔鐘意你咪唔好飲水

村屋擺屋外，門口有養狗架

中電玩無線報錶架，d抄錶行到去門口，基本唔洗抄，備份就有得睇

師兄

lm

係